買多一張六合彩飛中既機率？

中六合彩機率就講咗好多年啦
但我想知如果每買一張電腦飛（號碼全隨機）
中既機率會升幾多？
有冇數學家識？

有趣
想知點計法

借問聲點計出嚟？

買一張就50%
一係中/一係唔中
兩張咪必中囉傻鳩

中學生數學
49C6 為每一注機會率

連登仔悖論

結論係 兩張都中/兩張都唔中/兩張中一張

但第二注有機會同第一注有號碼一樣
所以兩條電腦飛唔係就咁49C6 x2

六合彩點樣兩張都中

50%+50%咪100%

買同一個冧把咪得

1-((49C6 - 1)/(49C6))^2

50%中+50%中=100%中

這些機會

呢條係DSE應該係Level 3-4

畢業未

買四張咪200%機率中

買一注：1 over 一千四百萬
買兩注：2 over 一千四百萬
如此類推

懶醒 衝出黎柒#

好中二病咁懶醒

係咪啱啱學 nCr 係到拋書包

條數好似唔係咁計喎
咁多個combination入面得一條係中既
咁重複幾多個no.都無關係
所以每買多一注個prob係會升1/49c6